女朋友唔肯放相選擇分手

女朋友一直都冇放過任何相
我只係希望佢可以放一張因為佢身邊實在太狗公
然後因為呢件事嘈交
就話佢同佢以前啲男朋友一齊左都冇放過相
又話咩話我愛佢點解要想改變佢
但係我為佢付出咁多只係希望佢放一張相好過份咩
然後就話分手到而家都冇應我
唉

弱智post...

屌左未先

唔好講話放張合照
有無人理都成問題

水泡

雞

你又真係煩膠黎
人地唔放就唔放洗撚你指指點點
咁想放你follow佢然後用張合照做頭像之後瘋狂留言再瘋狂follow佢啲fd好唔好？

因為唔止你一個囉